學神載2女狂飆150km/h 逃捕4公里插欄被捕

思域失控撞欄剷上行人路停下，(小圖)被捕男司機。(胡德威攝)

新界北交通執行及管制組特遣隊「隱形戰車」在區內巡邏，至凌晨1時許，警員於大埔吐露港往上水方向近白石角對開，發現一輛本田思域與一輛白色Audi「鍊車」，時速一度高達150公里，思域期間左穿右插，「隱形戰車」一直尾隨監視。當2車駛至粉嶺和合石附近分道揚鑣，其中一車迅速失去蹤影，思域則繼續高速於馬會道與馬適路交界燈位停下等候；警員遂亮起警示燈號及示意司機停車受查，惟思域見狀高速逃走，「戰車」啣尾追截。思域沿馬會道向文錦渡高速駛去，警車亦緊隨其後，雙方追逐約4公里後，當思域轉入寶運路時，失控直插路邊行人路鐵欄，約5米鐵欄損毀。思域零件飛脫四散路上。車上男司機及2名女乘客並無受傷，3人趁機落車逃走。

「隱形戰車」上2名警員見狀亦落車，兵分兩路追截，其中一名警員窮追200米，終在附近一條村擒獲涉案司機；負責駕駛「戰車」的警長，亦將2名女乘客喝停，3人被帶上警車查問。經調查後，發現姓黃（31歲）司機僅持有學牌，他涉嫌危險駕駛、違反學習駕駛執照規定駕駛、沒有第三保下駕駛汽車、駕駛未有登記車輛、駕駛時沒有攜帶駕駛執照及未能出示身份證明文件被捕。此外，黃亦涉嫌違反感化令被通緝。2名分別姓陳（16歲）及姓周（17歲）少女，亦被帶返警署協助調查。案件由大埔警區刑事調查隊跟進。

警員檢查思域私家車，發現匙膽未有車匙，疑曾被改動裝置，由於意外後引擎仍然開著，警員需用鉸剪插入匙膽才能將引擎關閉。

據悉，有人透過手機交友程式認識2女，2人為同班同學，昨晚首次約會，聲稱準備前往唱卡拉OK，惟在公路上遇到Audi時即興「鍊車」，期間在公路上左穿右插被「隱形戰車」發現。

車上2名女乘客助查。(胡德威攝)

思域私家車懷疑失控撞欄。(胡德威攝)

男司機被捕。(胡德威攝)

思域於寶運路失事撞毀。(胡德威攝)

警員需用剪刀插入匙膽才能將引擎關閉。(胡德威攝)

警員在場調查。(胡德威攝)

車上零件飛脫。(胡德威攝)

車廂內放有勞工手套及工具。(胡德威攝)

警員需用剪刀插入匙膽才能將引擎關閉

學神又開唔到齋

P牌

左邊少女more

點解唔撞死d 垃圾

原來可以咁熄

交剪都得..

31歲都學牌

唔係p牌，係學牌

只限緊急閉關引擎用

咁condom都得啦

呢件事可以鼓勵毒撚考個車牌，求其租架車都有西屌，仲要打孖

左邊對腳

唱k著到咁短做咩

btw 磨牙

個司機好似好毒

衰咁多樣加埋可以坐幾耐
呢啲mk仔學過吓車就夠膽揸車出街
食到女之餘仲揸到過100km/h
大把人考完牌都唔無信心揸車
真係佩服佢哋都勇氣同自信

31歲 學牌 揸垃圾車

如果揸GTR 仲洗抄

落到去仲有兩條女陪

危險駕駛應該仆街死

點解mk做咩都咁多mk妹跟住

隱形戰車係咪攞正牌飛車?

左邊 腳都玩一晚

啲女正

真識食

「隱形戰車」一直尾隨監視。當2車駛至粉嶺和合石附近分道揚鑣，其中一車迅速失去蹤影

慈母能力只及學神

On9仔學牌p牌都唔識分

盲腸！

條友連考都未考

聽爸爸講班犬好似寧捨憎H車
btw另一架audi佢地廢事搞掛

如果唔飛車 3p都玩左啦

H車就係原罪

街車界徐真真

睇字都覺得剌激

左邊女

學牌同無牌係咪一樣罰則

Yes

學牌咪姐係無牌囉
學牌一定要有師父先比揸

開到150咁勁

睇D樣細個到

隱形戰車通常係咩款

應該連學都無得學
玩返灣岸繼續溝無腦mk妹

失敗既人生
希望佢入去坐下 諗下點解自己咁撚無用

嗰兩條女走乜 ，車又唔係佢揸

mk仔梗係渣h車
唔通渣部林寶法拉

又係EK

可能屌都冇得屌，做兵

仲要雙飛

垃圾

有架車就有女屌

隱形戰車係咪余文樂揸緊

只能講：應係房跑兩用車，經特別改裝（包括車載錄影取證系統），
車牌、外觀與一般市售車輛無異。
而駕駛嘅警員，仍會穿著制服執勤。

好似得幾種，有 d group 成日share

好似5 estate?

我奶

我又奶

啱 老豆開車房廿年見到代代mk都係呢廷 不過如果有錢mk點叫法 通常都gtr skyline ？

小腿粗過大腿，識食喎

案底多到

個兩個mk妹好普通渣喎，有咩值得你地奶

連登毒撚多

咁都溝到兩條1617歲妹妹仔 唔算失敗啦

原來渣部爛鬼civic 就可以玩雙飛學生妹

依啲case, 查實係咪可以禁止佢考車？

兩條女加100匹馬力

學生妹撚識分

其中一車迅速失去蹤影

Civic 鬥 Audi 正常賽果

對腳好撚正呀
16歲咋屌你

兩個16 17囡囡
四條腿夾住下身
四隻奶洗面

啪啪啪 啪啪啪 啪啪啪

16 17歲仲鍊車
返去揸波啦毒撚

所以交警會隨身帶鉸剪For熄引擎

分分鐘兩條女爆大鑊, 條老MK仲衰多幾樣

1蚊銀就得啦

都不如！

civic都溝到兩條女

3p

150km/h叫狂飆

已經好勁

31歲仲學牌係咩原因

釘過牌？

又真係有兩件落搭 你都咪話

2條女好似ok